[世界大戰] 一句講晒，忘形水值唔值得拎best pic

唔值
值

未拎之前值
拎左個刻開始就唔值

值

學即討講
我鍾意忘形水
但係廣告牌值d

咁即係值唔值

呃負評

俾你fake左
正評左先

值
但three billboards 再值啲
同埋你唔好盲反
美指嚟講忘形水超哂班
為屌而屌

屌劇情老土都話
屌美指直頭痴撚線先講得出

永遠都超越唔到魔界迷宮

值
實至名歸

痴線 咁低能個劇情...

巴打你走先，我掩護你

agger

值
美指 攝影 音樂 都超班

不過故事就一般

就算廣告牌拎都一樣咁多人反啦
真係邊套拎都有人話唔值

一樣 樓主

廣告牌肯定無咁多

唔值
拍到咁嘥咗套戲
可以再拍得浪漫啲

故事一般 最多話幾好睇既戲
BP? 不了

Best pic淨係講劇情深度咩
套戲既畫面同含義同埋個風格好多年都拍唔出

劇情都未撚掂學人講含義

你地口中既掂劇情
來來去去咪又係加個plot twist,
多啲追逐同埋sad ending
扮乜撚野識睇戲

論含義 廣告牌都贏啦，人性黑暗面、仇恨、自私、呢啲負面情緒人人日日都發生緊，成套野黑暗得黎你冇得逃避，因為你本身就係戲入面嘅角色。
shape of water 係拍得好，但劇情完全唔合邏輯，係呀，係好有詩意，但劇情差到咁，我睇戲黎做咩？

冇Plot twist = 垃圾
一定要連登仔估唔到個故先叫好

咁簡單既劇情已經咁多漏洞
再加plot twist應該會漏晒水

其實有咩漏洞可以俾人講到咁一文不值
我想聽下有咩高見

保安系統廢過公屋大廈

笑鳥

我上面講中左
連登仔又要睇追逐戰
最好係有d間諜hack電腦情節，
加d ironman式hologram強調美國軍事保安高科技
仲要個肥黑婆為左擋住d追兵萬箭穿心英勇犧牲
咁就緊湊得黎好撚make sense啦
嘩屌你老母我自己打完都覺得好撚精彩

個研究中心...咁多監視器影住D走郎。。。反而隻野間房就咩都冇監視....lunch入去睇住隻野食飯都冇人見..
等10號下雨天才去運河..是旦去一個岸邊就放得la

哦，冇啦?
來來去去都係講保安
但俄佬幫手carry好多次喎

呢樣野有bug都影響唔到主旨下嘛

童話故事劇情不嬲都唔合理架啦

plot hole同你假想連登仔追求既野好似冇咩關係...

梗係影響唔到
就係有bug先推進到劇情先表達到主旨之嘛
接受能力高兼要求低咁睇戲咪容易滿足d囉

唔通你好熟識冷戰時期既美國保安系統？
甘乃迪都係大庭廣眾之下比人一槍爆頭
點先係有邏輯？點先叫合理？
返屋企瞓啦你

畫面靚，配樂好，場景設計有心思
最佳導演當之無愧
但plot嚟講
又唔係傳記
有乜理由睇左未夠40%就估到哂個劇情

連登仔不嬲都只重視劇情

愛過傷過先叫人生

連高智商連登仔都估唔到嘅劇情，一定係神作

用2018嘅常識去指出60年前嘅漏洞

童話故事個劇情當然易估

你講一句"忘形水拍得出黎就係合理"咪得囉
洗乜一開始spin去連登仔要睇爆谷片

睇完唔識欣賞 我會揀廣告牌

玩意象出神入化

完全feel唔到女主角同水怪之間嗰種愛情 同病相憐嘅感覺就有

所以我咪話佢老土

講到依家
你一個point去support你個plot hole論都冇
所以話
彈既說話個個都識講，乞兒都識講
你要人buy你既唔該講具體d
點唔合理，點先叫合理
等其他人評理囉

同埋套野比人話佢抄Delicatessen
Delicatessen 個導演都有出嚟嘈

雖然我覺得Delicatessen 呢套戲好古怪 麻麻地鐘意
但不得不否認果幾幕真係似層相識

樓上咪有人講左有咩plot hole
你咪講左唔應該以現代標準批判喺冷戰時期既設計
同埋 洗撚你班弱智仔buy

老老實實,好明顯個前設就係美國根本都唔知有幾多間諜,
如果唔係你直頭可以話俄佬科學家都係BUG位

因為太多間諜所以個lab入面冇cctv,呢d秘密野越少人知就越好,知道魚人存在其實係得班科學家,啞妹,黑婆,軍佬同將軍知

真係只可以話走廊點解冇cctv,但其實俄佬作為in-charge,
只要個lab冇cam的話,其實啞妹做任何野俄佬都可以幫手cover

你用下你個戇鳩腦思考一下
你連現代美國保案標準係點你都答唔撚到我啦
仲要用黎批評冷戰時期既美國保安？
你呢個思維已經係最唔合邏輯既野
仲留喺度柒
所以呢，冇料就咪撚亂咁批評
講多兩句就露底架喇
比人笑呀！

btw,其實嗰個年代嘅cctv應該只係得live view冇留低

宜家好多所謂cctv唔backup的話都係儲唔到多過一個月record

其實係咪真係要低智到係到討論保安漏洞

童話故事當然愈簡單愈老土愈好
過份扭橋就會冇左個種感覺

講唔贏就為反而反是常識吧
一日唔認輸就唔會輸

我都覺得成套戲最大敗筆係呢到

套野係個劇本係香港拍會，變做港產片你地又會點
根本吹大左
我真係唔識靚唔靚
睇左darkest hour 同呢套
兩套比我會覺得darkest 更值

唔值，但禁撚錯負皮

最佳電影
自膠

給我一杯忘情水~~~~~~

darkest hour反而覺得半爛wor除左睇演技外
覺得個劇本好多沙石, 係個幾個speech導演帶到個氣氛
lily james個角色可有可無, 但又老時常出現
整體一般

shape of water依d題材, 鐘意就鐘意, 唔鐘意就唔鐘意
無咩中間位
3billboards更好吧

但我睇Mary Poppins呢種開宗明義既童話故事又冇老土感覺

個個讚好果幕地鐵其實係吹出嚟
女秘書又係夾硬加落去
傳記電影咁樣玩已經係死罪
否則當年Imitation Game撼贏左露鳥俠啦

純粹自己角度
Darkest hour 高潮 地鐵裏面至議會
Shape of water 間房潛曬 睇唔出

唔識電影
但好多傳記都改篇出黎
真係9up
個人覺得加野係描述佢生活，工作嘅一種
唔係想吵交 真係個人感覺
Darkest hour >shape of water

點解唔值係正評
利申禁錯

廣告牌plot hole唔多咩？
個黑警突然間轉軚嗰度已經好odd 啦，講真大熱兩套個劇本都有問題，phantom thread最好

樓主本身有立場想呃鳩人

太多野想帶出黎，每個角色都表達得唔立體，炒埋一碟上台咁

好睇，但覺得廣告牌更加值得

梗本係提名入面，係得佢同廣告牌最大機會拎到，唔都叫唔值？

應該係普通觀眾

上年lalaland又係咁，係咁捉住人地比較弱的一點係咁屌，試下學下點樣欣賞人地優點啦

利申:我知上年唔係lalaland攞

連登仔：係評審鹹濕，見女主角全裸就比埋BP佢地

咁都啱

兩套都有睇 廣告牌真心高一班

柒版火雞姐

一堆野想講，但真係得個講字 無follow up

佢全部第2

淨係個奸角無啦啦話鍾意女主角已經唔知做乜

佢屋企好嘈 咁所以可能佢中意靜少少既感覺?佢果陣好似幾多野煩緊
佢做愛都好似有叫佢老婆扮啞 可能佢中意征服人既感覺掛?

唔係話佢鍾意得唔合理，係佢鍾意女主角對劇情無幫助

本身以為呢條線會帶到落去
點知去到一半就無咗

build up個奸角都叫對劇情冇幫助

奸角追求權力絕對管治
佢鍾意女主角因爲佢冇得出聲反抗
佢同老婆做愛唔俾佢出聲夾硬來

我覺得佢既形象立體左
btw你個名

我自己係覺得係魚人咬完佢之後同軍佬嘅意識同步左

佢同老婆扑野下一幕唔知點解個水池有同一個音效

除咗女主同水怪冇愛之外，仲有覺得成班得唔到社會認同嘅人，圍爐做一件事嚟搵存在感 唔知呢個係咪導演想帶出嘅信息

有無人可以話我知女主角個fd畫畫同個故事有咩關係？ 花左咁撚多時間講

我直頭覺得呢套野好撚無聊